如果你女朋友生唔到仔 你會唔會飛左佢？

如題

如果佢生唔到/唔肯生你會唔會想分手？

因為啲原因我懷疑自己會不育，雖然我就唔想生你所謂既

但我諗緊第時拍拖應唔應該講出黎

仲好
慳返套錢

賺多d搵用女朋友gens搵 代母lor ... 總有方法

一定飛

唔想生仔個啲咪好

唔想生 太難養

無限中出 諗起都正

食事後丸食到不育？

落得太多次？

會

呢個問題有4個可能性
男友唔想生，唔想娶你；
男友唔想生，想娶你；
男友想生，但唔想娶你同你生；
男友想生，想娶你同你生。

頭三個情況唔完全唔洗擔心，因為佢飛你都唔關個前設事。
最尾一個情況佢唔飛你你都放生佢啦，鑑硬落去棧大家唔開心。

大家睇下樓主上個po咩事先
Between 樓主生到都唔好生呀
廢事生出黎等個女大個又教佢一年食廿粒事後丸

希望樓主真係諗下個男仔係咪真係咁愛你
為咗滿足佢搞到依家要擔心不育
唉屌 愛自己多啲啦

可以日日瘋狂中出都冇唔使理後果

唔會。

今時今日，大把男人無興趣做爸爸啦。

都大把人有興趣做爸爸

真心 生仔唔重要
最緊要係條女 開開心心咁樣同我一齊咁就得
其他嘢真係冇所謂

生唔到仔都還好
智力問題就接受唔到 樓豬應該問生唔到&智力問題係同一個人到接唔接受到
會容易答好多